根本連登仔全部都係杜汶澤養既狗嚟，不問是非，只問立場

而衲dee就係全連登仔養嘅狗

係 班小學雞一聽三萬蚊過夜就濕